狗隻動物比漁護署捉左多數都要安樂死, 其實最應該有安樂死應該係人類

狗比漁護署捉左多數都要安樂死, 好殘忍
其實最應該有安樂死應該係人類

漁農同愛恊不朽出明係屠宰場嚟